日本水蜜桃開箱

今日啱啱買咗一箱水蜜桃，依箱係最高等級royal/特秀級既岡山夢白桃，買咗＄900，一共有12個

你要識人先買到

係邊買？

巴打點知
你唔會買到依個級數，要專登訂先有

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

比舊我食 , ok ?
餓了

就係我唔識人 所以訂唔到Royal桃

你唔會食到呢個級數 呢箱桃要專登訂

royal級

又鞭

係普通人無得買

咁點專登訂

去生果鋪叫佢幫你訂

同場加映山梨縣春日居特秀級川中島白桃一個

可唔可以換過隻生果 睇到好悶

請教下係鞭乜嘢

咁點先專登訂到

要去生果鋪叫佢幫你訂先有機會訂到

係咪要識人先有得訂？好想食呀

你唔會食到呢個級數